強國媽媽教細路

食野嗰陣聽到呀媽同個仔講
茄汁用腳踩出黎好污糟咖
唔好食呀

之後個細路整跌咗個尿袋
呀媽又話 個充電寶好多電喺入面咖
你整跌會爆炸咖

無知真可怕 仲要教壞小朋友
唔知大家有冇同樣經歷分享下

你肯定佢唔係陳述事實？

中國茄汁同尿袋係咁㗎喎
呢啲係佢由細到大嘅認知
無教錯呀

咩事實？
你都覺得茄汁係人踩出黎

原來係咁
怪錯咗佢

佢哋中國係唔可以用常理去解釋

一代傳一代
當年蝗母都係咁樣教佢
所以而家佢都咁樣教蝗子

咁可能中國嗰啲茄汁真係用腳踩出嚟呢， 佢哋啲充電寶真係會爆炸㗎

啱啱我仲恥笑咗幾聲
原來係我無知

中國事實

中國夢呢？